其實個肥絲係咪ai嚟

點解可以無時無刻mon住連登
勁多post第一個回覆就係佢

我以前都有咁諗過
直至有次我嗌佢死肥婆佢就應我我就覺得唔係

得你一個未封鎖 疏

呢條戇尻block咗好耐

晨早完全封鎖

下次嗌下先

專睇最新post咪得

你今天可愛了

Bbzz都係

你不如收收皮

不要